[VIUTV全民造星] 12人男子組合MIRROR討論區（47)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到天荒地老)
6. Mirror Go 3
7. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅

歡迎再加

Stanley 實力咁好但每次得一兩句

提提大家 中午12點開始 叱咤我最喜愛最終階段投票啦

投選叱咤樂壇我最喜愛的男歌手及組合

我最喜愛組合 MIRROR
我最喜愛男歌手 姜濤 陳卓賢

真係進步咗好多
相反😊就

今日個音樂會係youtube有冇得睇翻

今日去唔到現場 苦等有人up片 隔住個mon j仔

lm

留名
鏡仔今晚good show
去睇嘅大家睇得開心d

LM

推 投得票啦鏡粉all in MIRROR

推到鏡仔上叱咤台跳reflection

尋晚睇張敬軒見到皮皮alton tiger同😊坐vip位

R friend 撚即刻post 上ig tag軒公博repost

其實睇演唱會post story tag返粒星好平常

Alex唔係多數做英皇啲演唱會咩？

啱呀，發生響R friend撚😊身上更加平常

留名

希望今晚有新歌聽

你去排咗隊未呀？

就係未呀

我唔係阿傾 無帳幕

以為自己邊位 合照都r唔到張返嚟就咪扮熟啦 真係做少陣肉酸嘢會死咁

Lm

睇到fc ig啲story
係去睇鏡仔表演 定係聽fans尖叫

點解班長仲未foul
咁撚柒長面核突佬

教主

叫到失聲

好想睇 教主啊

等報告等睇片啊

教主 我好想你

今日係深藍色西裝盧瀚霆呀

有冇今日歌單

One and all
Reflection
Asap
Ignited

MIRROR今晚正到核爆啊

One and all 首唱

Ignited係thth定係funky版？

Funky thth應該入咗冷格唔出黎架啦

終於可以知道歌詞分配

今日西裝教主靚仔到
由頭尖叫到尾覺得教主有望我

今日最鐘意ASAP隻舞跳得好齊好好睇

今晚嗌到CLS
我姜B返嚟喇
係舞台上嘅姜B呀

睇咗Ignited live.......
除咗Jers 2個 其他所有人啲音準
唔該勤力啲練歌 吒叱唔好仲係唱到咁呀
恨鐵不成鋼mode

反而Reflection仲正常啲

今日所有仔都超級靚仔超級好j超級好睇啊
現場氣氛一流 鏡粉都忍咗成年叫到痴晒線
好想睇演唱會啊

大家都餓咗好耐 正常嘅
不過真係有d嚇親

佢又真係厚面皮到用呢樣嘢嚟打飛機

你係現場 你都會叫埋一份 真係好掛住舞台上既佢地 唔嗌唔係鏡粉
今晚大家都超滿足 啲仔都好興奮 下次又唔知幾時啦

見到啲相 教主超靚仔

喺現場一定嗌到失聲

14日充晒電
到我地充電

ig見到佢地今晚個look好掂
希望下年搞得成 好想現場睇

真係要俾100分 今晚所有仔啲造型妝頭都一流 要慢慢J吓大圖先得

係咪最衰今日兩手fingfing無帶機影相，如果唔係一定影到爆卡

已經出唔到聲嗌完feel到有啖濃痰kick喺喉嚨唔上唔落，已經唔敢講嘢

但係好開心好耐無見鏡仔，今日個個都好靚仔

我會expect佢地唱完跳完先嗌
因為真係好想聽佢地唱
希望以後有機會入場啦

繼續等待無限delay演唱會 好想現場睇

出年真係有嘅話就好

我驚你興奮到相機都掉埋

到時又要搶飛

皮皮真係好靚仔 diutv 快啲俾皮皮拍戲啦

今晚好好好正
齊人之餘全部人都狀態大好
坐側邊好近 最衰我冇大機又冇靚手機
姜son j死我

掛住叫唔記得影相

新鏡粉?
鏡粉一向由頭嗌到落尾

J到唔捨得訓

今日第一次見佢哋 好正

發現教主好鍾意包咪之後向上揸咪
雖然係型 但枝咪好遮住你個靚仔樣
包咪仲會影響收音 如果改到都避免下

Ignited 真係
One and all 好似太用力唔夠柔，又唔夠齊
句「體恤更多」證實係炒車位
真心疫情少左 show 更加要裝備自己
唔係到時正常返，人地睇到出道 3,4年都係咁嘅水平

睇番playback先聽到ignited大炒車
呢首1月1必唱
Mon po同事要叫班仔練好d

今晚好好睇啊
12個人隊長同虎rap

痴線好耐冇聽過同見到12個仔一齊跳舞唱歌
真係好激動
我愛你地 但ignited可唔可以練好啲
大型走音甩beat現場

今晚姜dan都難得sweet咗幾野 jerdan就更加不用說啦

餓姜son餓咗好耐
佢哋一企埋一齊就嗌到癲
12鏡仔實在太好睇

BTW駿駿真係唱得好好
柳兒唱更加carry成隊
Jers叻仔

1月1唱硬㗎 表現好啲唔好失威啊

聽聞有人連手機都掉埋

所有人一齊開黎睇

今日個頭好靚
個個都好靚仔 又唔知幾時先可以齊人

jerdan就唱完one and all搭住
姜dan就抹下巴
好sweet

啊啊啊啊啊想睇Jerdan

無人講lokger我講

one and all最後 有好多片J啦仲有我愛既團fancam

one and all歌詞分配團fancam版

睇返啲fancam ignited真係炒得好嚴重 現場high緊就唔覺
依家坐定定戴耳機聽先發現 成首啲音同拍子都唔多準 一齊唱既位又唔齊
最後個部分應該要好有氣勢 但好似得jeremy一個伴底?
會唔會考慮加多啲仔cover? 仲有唱到最後有啲位冇咗人唱添

IGNITED都幾大機會年尾上台唱live 鏡仔請俾心機
唱得齊 啱音啦 跟住就要唱得好聽 再跳得靚

大表哥

唔該頒個「年度普通話進步大獎」俾 ANSON LO
日後少咗個恥笑對象添 靠晒隊長同jerb啦

膠戰12月21號播 阿正story講

我印象中有句星座甩得好明顯 唔記得係one and all定ignited
然後😊每次出聲都好刺耳
就算現場瘋狂尖叫都聽到

哇段幕後片超鳩搞笑 到時會唔會晚晚笑死

edan煩個妹都未夠 仲要煩多個細路

Ignited仲要高位上榜
真係 不 容 有 失

講真做歌手唔好好似唱k咁揸咪頭
音響哥哥會心裏屌鬼
啲聲會差咁啲架

睇過真人真係出唔返去

一陣慢慢j

不過真係跳得好齊好好睇有排j
利申第一次睇現場high 到爆

佢真係去到邊都可以做呢啲事超期待戰膠

反彈～蕉

Ignited 大家唱緊唔同key?
😊明顯高咗好多
Reflection 真係好聽過ignited
Ian今次啲子彈上得幾好

第二個頒獎禮投票

新城勁爆頒獎禮2020 網上投票

勁爆我撐新人 江𤒹生 盧瀚霆 柳應廷
勁爆我撐歌手 陳卓賢 姜濤
勁爆我撐歌曲 特登 蝸牛 一所懸命 Burn Out 正式開始 鯨落 水刑物語 迴光物語 風靈物語 IGNITED (Too hot to handle ver.) One and All 一天多一點 蒙著嘴說愛你 孤獨病

宣傳下先
新城勁爆頒獎禮2020以下三個category有得投票喇
投票呢度

勁爆我撐新人：Anson Kong江熚生 Anson Lo盧瀚霆 Jer柳應廷
勁爆我撐歌手：Ian陳卓賢 姜濤
勁爆我撐歌曲：特登 蝸牛 一所懸命 Burn Out 正式開始 鯨落 水刑物語 迴光物語 風靈物語 Ignited(THTH ver) One and All 一天多一點 蒙著嘴說愛你 孤獨病
利申眼殘唔知有無打漏 佢個background睇得耐會攰 請大家去支持下鏡仔

快你一秒

4k 電視播仲正
算埋3首快歌fancam

覺得係因為連續跳唱左 ASAP Reflection, 再唱 Ignited 未回到氣
如果年尾上頒獎台唱，我相信無問題
但真心佢地跳舞齊左，好好睇

暫定係星期一至五晚十一點播

終完睇咗
嘩！！！！呂爵安句solo！！！！勁感動
加油啊仔
聽到後面鏡粉嗌到我都想嗌埋一份
疫情快d完啦

佢果句出番乎意料地唱得好

大家都咁覺得呢!! 佢依家唱歌個感覺真係唔同咗好多 一句都夠我J成日

一講完佢就cap左自己句solo黎po

尋晚好有元神歸位感覺
終於都齊12個仔嚟一場表演
終於又有12個仔fans一齊嗌爆場
咁耐冇表演感覺仲響度
鏡仔你哋要加油呀
你班fans真係好鍚你哋

講起尋晚個活動就嬲, 音樂會係30/11晚8點開始, 29/11下午1點幾就有神徒開始排隊, 兩個人排十幾個, 再晏少少, 再嚟一個神徒排廿個位, 有人話係A姐落order叫代排. 入到場, 早入嘅神徒一行一行咁霸向正台座位, 唔畀其他粉坐落去
到底神徒知唔知你哋每次出活動都犯眾憎. 下次再有活動係咪要兩日前開始扎營

睇咗幾條fan cam想吹奏下自己個仔
柳兒d動作自然咗好多無以前咁生硬
笑又笑得靚 係天使
睇到佢好enjoy個舞台

佢真係唱得好

早到咁
其實憑咩唔俾人哋坐

兒登唱呢句 如不安伴你經過 便能硬朗
後面姜B再接We are one and all
唔知點解覺得好有feel
睇片loop咗呢兩句好多次

睇fancam都覺得好high
不過覺得Ignited thth版應易handle過funky版
真係好掛住舞台上嘅教主

下次live應該係26號造星決賽
不過應該無現身觀眾

原來琴晚錄chill club
咁教主完左show番公司應該係錄番角落生物了

仲以為拍咗咁耐會播一個鐘添
anyway 男排之後繼續有得睇電視

Asap齊到癲

依個shot影團cam真係一流啊上年跨年次ASAP又係跳得超正
reflection都開始有依個高水平 希望IGNITED好快達到

西裝霆

尋日咁睇排隊似第一神徒唔係fc 第二姜糖係fc 第三小虎隊係fc 我朋友2點幾到已經見到咁多乜啲fc咁勁見到人衝就即刻衝到出去排

已save

佢地幫fc霸位喎
後面啲人想坐都比人趕走
係唔係fc大家心照啦

一個排廿個位嗰啲真係過分咗

樓上勿洗白

望到頭位幾個都係admin & frds喎
唔係a姐都可以係代表fc嘅...

角落生物終於有得上Chill Club

西裝霆冇得輸 勁charm

尋晚親眼見到：

幾個神徒用一堆Anson Lo燈牌霸左正中幾行座位，有幾位非神徒鏡粉坐落去，其中一位神徒攞正牌咁話：「唔好意思呢幾行我哋有人坐。」然後幾位鏡粉堅持要坐，聽到佢哋問點解神徒可以咁樣幫未入嚟嘅人霸位，仲要霸晒正中位幾行，係幾行！

最後該位神徒大聲吹雞召喚一位「Carman」想趕人走，唔知係咪FC嘅人呢。

今日睇返各位鏡仔嘅Fan Cam，神徒佢哋條video就梗係好睇無得輸啦，正中位都被佢哋霸晒

奉勸神徒學下你哋個仔，大愛啲唔好咁自私啦

神教當自己係邊個 霸位都算 仲要霸晒啲靚位
carman 應該係carmen leung啦
admin and frds嚟

佢係咪FC都唔重要. 以前通排都係前一晚開始到場, 而家係早一日下午到場, 惡性循環呀

講真鏡粉d排隊風氣真係憨撚鳩
通排已經夠憨鳩
仲要下下一個代廿個排
咁乜撚嘢叫排隊
又唔係先到先得
只要識第一個到果個就大撚曬
再者fc憑咩大條道理可以派個代表就生人霸死地比一大班人插隊
咁以後12fc每個fc派一個代表總共12個人鬥早就夠啦
其他人全部開場先到

個頭咁亂都仲咁靚仔公平咩？

姜仔露額真係正到冇得頂

好耐冇見過姜仔個額頭

姜B頭髮亂了加迷之白眼一樣咁靚仔
無限訪問

登神兩個一齊真係正 啲手勢有冇咁可愛啊

教主個嫌棄樣
登神日常

想拎你個gif過黎貼 佢地啲互mean樣真係

貼埋係到先
登神日常

做得咁自然肯定平時都係咁

笑死 登神真係好正

其實😊答問題真係幾柒
呢啲話題個個都耍太極架啦
係佢懶係食咗誠實豆沙包咁
點樣一次投姜B一次投契仔啫
每次都係唔同階段
佢又知下一個段階姜B契仔可以入到佢可以繼續投
咁投得姜B契仔又投唔到柳兒
即係柳兒唔係兄弟呀
😊真係分化撚無誤

講開先講 另一題片答重組周年演唱會都正啦

仲要第一階段佢其實係有得投自己架

我都記得喺佢哋喺同fc對立

樓上開曬名,咁都唔係fc?
如果對立咁點解最靚最中間嗰啲位要幫fc霸

好耐無見過12個咁齊人啦

btw 睇😊都係似方丈果d 人 黎

係喎 絲打你心水清

[member]

所以佢答得真係幾離譜

對立到一齊私約教主去打卡真係第一次見

屌
又要爭住講
兜又兜得柒
真係沒有比較沒有傷害
一啲都唔大體 真心好撚柒

投自己真心笑死

林家謙訪問都答投姜B
諗唔到邊個歌手會投自己

我又講開先講，音樂會嗰日😊喺度問「你哋掛唔掛住我哋呀？」大家真係俾唔到反應佢，跟住到柳兒問大家就嗌爆場喪歡呼 下次唔該😊唔好再做代表去問呢條問題喇

一講完全場靜晒

唔係唔齊咩 差edan kt ian 報導話佢哋拍劇
Ian 嗰時拍斜棟 kt喺台灣
Edan有劇開咩？唔係得膠戰一個綜藝拍緊？

真係好尷
最好笑係連生粉都冇嗌

利申 坐喺生粉隔離
聽咗成晚老闆 老闆 老闆 老闆

訪問嗰日Edan應該做緊升學講座?

新聞是旦啦...總括佢哋拍劇唔得閒

仲要成日衝住出嚟柒
仲覺得自己咁樣係真誠率直 其實只係不識大體 我都戥佢可悲

原來誤會左 我諗我哋唔係講緊同一樣嘢
屌呢班人緊係admin and frds啦 個bernice仲係a姐得力助手
但係佢哋唔係頭位 係小虎隊後面嗰20個
頭位嗰啲神徒唔係佢哋

教主都respost左佢個厭棄樣

姜B係咪好眼瞓眼神超散渙 好得意

阿Jer已經有瘋狂粉絲幫佢投

佢話Jer有瘋狂粉絲投個句真係o到爆 講到好似jerb靠狂粉先入到7強贏過你咁
人地靠實力吸路人票又要俾你多把咀加個定義落去 依啲情況都唔係第一次啦

你投自己咪投自己 冇問題架 又唔肯講真話
又要扮好兄弟咩一次姜一次ian 佢地兩個入晒又唔通因為你咩
咁講已經唔啱邏輯 仲要唔記得咗自己教主jer都係個名單度咁

佢真係一唔抵得人好就要衝出嚟蛤人
柳兒入到七強就即刻蛤人
對edan又係 人氣一追到自己就話人垃圾
教主唔洗講啦 由出道到依家一路都蛤緊
知唔知自己好撚cheap
btw 果皮幾撚時道歉
😊幾時po契首歌

解唔解散呢啲嘢來日方長好難講依家最緊要大家做好自己本分Mirror將來要大紅大紫不過真係好撚心酸簽完約之後某啲仔真係冇咩Job而家先叫有套男排MG3又因為疫情怕唔到

好想聽多啲佢地分享同居生活

自力更生組
希望佢地上完叱咤台之後會吸到多d街客

呢句真係好嘔心 當面拆隊友台
瘋狂粉絲係幾負面嘅詞語
明明人哋靠自己實力攞票返嚟
講到佢靠痴線fans刷票咁

唔介意投自己 支持下自己都好正常
但係唔好咁假啦
明明隊長都好完美咁耍走咗個問題 😊係都要衝出嚟

應該唔係因為仲有Error成員

睇完男排魚仔真係...

係wor唔記得咗有埋error

但我嗰日周圍攞應援經過幾次都係佢兩個係頭位

點都好 霸曬中間正台啲位仲聲大夾惡真係好黑人憎

深夜推po 仲未投票嘅快手啦

個人覺得佢做得幾差
其他人自然啲
自己感覺係Tiger最有驚喜, 啲戲比較放

好多fd俾呀檸推左落坑

有套劇俾多d街外人認識班仔真係好感動
就算佢俾契魚推落坑都好過停留係mirror=無料組合嘅印象

提一提大家

聽日中午12點就截止投票啦

我都越睇越鍾意老虎仔

希望老虎仔男排之後可以拍多啲劇啦

睇完男排俾牙澄吸引左。。。

迷魚黨定澄黨大分別

我都係.....覺得佢做幾自然幾搞笑

除非牙澄學識低調做人，講嘢前清楚先開聲，如果唔係應該都係做住迷魚黨先，但應該會追埋佢下一套劇

負皮都救唔到我

唔覺契做得好喎，閪面本色出演、淨係唐仔咬唇烚熟狗頭笑都夠難頂，眼細到睇唔到眼神演技，讀台詞有懶音又唔自然

根本個角色設定係幫契洗白

係佢啲戲最自然同埋做到阿檸打雜隊長個feel出嚟好好睇！

見到就嬲，唔知呢套係咪replace 左本來全員都有嘅嗰套戲，但呢套就根本係度身訂造比契仔我澄！

如果唔係有其他囝囝有份做我完全冇興趣睇！花姐成日都利用其他人去棒契仔

同埋佢把聲同咬字都好清楚
阿神真係搞唔掂

吹到佢啲戲好過Zeno真係笑鳥

可憐啫喱米一句對白都無

都幾肯定佢目前對白嘅數量少過牙傾嬲嘅次數

可能各有所好，我覺得好正，另外幾位成員都幾笑
因為我之前唔識佢地所以一時講唔到啲名

「不如等我講句公道說話... 亅

上網睇返mirror綠色音樂會表演 , Jeremy 音域好闊唱 ignited 唱得好好,好穩定
睇返mv jeremy part 畀我感受最重
Jeremy 值得出歌

咁你有冇睇過駿駿其他表演呀
Señorita 係必睇

佢夾live band都好好架

Jeremy 喺鏡入面算全面嘅成員
有啲仔偏唱歌好 (ian/jer)
有啲仔偏跳舞好 (皮)
有啲仔唔知有咩賣點 (😊)
而Jeremy 係唱同跳仲有演戲都唔錯

mk

當初接觸佢哋就係因為viu tv post咗edan打排球張側面相 依家認得一半人了

有amy lo

肯定比廢契食埋

會唔會睇得上廢契呀

2020年最有水準mirror ig po

JERDAN IS REAL！！！！！！！！

Edan一句傻仔引發災難 Jer：差啲一張櫈車落去！

不過太過親密的關係有時卻會在不自覺間越了界而不自知，言談間他們說起Edan在某天拍攝觸及成員底線，被惹怒的Jer甚至表示：「差啲一張櫈車落去！」到底事態為何嚴重到這地步？Jer說出事件的前因後果，講起當天拍攝的戲份說到力圖輸了比賽，要培養不太好的情緒，Edan卻總是在旁開玩笑，更自言是在幫助Jer入戲：「那時我們正在輪流拍剎波，明明未到他，他卻走上前剎，於是我說了句：『未到你啊傻仔！』」根據AL旁述，Jer在聽到這句說話後，就將整個早上的怒氣爆發了出來！

說起當天被火山爆發燒中，Edan仍有點語帶委屈地說：「然後我哄了他一整天，好像哄女孩子那樣：『點啊？冇嘢嘛？』他在發脾氣又不理我，笑死人，像小孩子那樣！」不過Jer似乎消火得挺快，Edan在做訪問時又玩火地說道：「自此我們就叫他小器鬼！（如同Jer的劇中角色名叫方丈）我當下也覺得為什麼男人老九那麼煩？」

相來了 叫啦！波神方檸

牙波唔好要牙傾同牙魚
波神方檸四個小圈子 is ok

唯一一次激嬲Jer就係呢件事Edan衰多口諗起個場面Jerdan Is Real

衰仔包

再黎單人J圖 已J死

教主大長腿

想做部相機

暖男啊波

小氣?方丈 唔準蝦jerb啊

硬係覺得Edan好鬼生硬

最後嗰張

Last個張

氹咗成日
好鐘意佢地四個係燈下面嘅相
玩到攬頭攬頸又好sweet
好多相呀我死喇

頂要FF佢哋嘅訪問好想睇吓佢哋訪問嘅片

珍 最後句已焫著勁好聽

忍唔住手唔可以浪費依個呂爵安

Jed

鐘意呢張，好warm

好似一家人

Ignited 最後一段 chorus 有 Jeremy 姣姣地嘅聲底，以為得 studio vers 有，原來現場都有

有提魚仔但係無 tag 契仔

應該係因為啲相無佢姐

第一張可以同姜B隻抽

btw 我澄

無人想睇你露肉囉
係都booby 或者 方丈啦

黑人問號

同呀dee厹神一樣個WhatsApp比人hack咗？

牙波露咗啦

仲未睇到傳說中既Jer胸毛

波神方檸

牙波不如join佢地畫下banner溫下書po下ig呃下like算做調解員做到覺都無得瞓之餘，仲俾兩個高級小學雞爭真係陰功豬囉

牙波是屬於我的

可唔可以遲啲沙灘景集體露肉
咁先夠熱血夠青春

句句有聲
JERDAN IS REAL!!!

Jed暖男牙波真係好正

識啲嘢呀絲打
Jeremy 越來越多發揮到佢耀眼嘅一面

最後一小時投票！
MIRROR上唔上到台全靠你嘅一票啦！

一直都好想知上榜次序係點樣定

登神對望btw越嚟越欣賞大表哥聽到佢講呢啲就覺得好溫暖照顧佢哋

唔得要貼多幾張jerdanson真係冇咩機會係3人圖炒炒地J住先啦 笑到你地見牙唔見眼

自從教主話完安哨牙之後
佢好似仲鍾意露齒笑咗

發現教主依排啲story都變哂口語
硬係有種格格不入 不過貼地啲

星期日繼續有edan

「The Club X MOOV 激安百貨」第7集 6/12(日)
11:00pm – 11:45am - ViuTV 99台
11:00pm – 12:15pm - MOOV & The Club Facebook同步直播

又係edan 同 jace
edan可唔可以約下jace 拍隔離cover 擺YouTube channel

佢三個好得意

想聽天生二品同佢哋一齊拍vlog
兩個都係天生未願坐定 天生面上有星

幫推想睇惡搞版

我都有留意到 好中意教主打口語 貼地好多

AL呢個冷笑話仲hea過Stephy嗰個爵安喺後面

後面兩個好搶鏡完全冇理過教主 教主依個冷笑話真係

你cap呢張圖教主好靚

最後個表情，個樣實在太可愛

真係好hea 一秒估到答案

Stephy又陪佢哋癲

睇男排識左佢地 就去睇下mirror go
睇緊佢地整船撐船個集
ian咁小事都嬲到出晒面 洗唔洗

佢係套劇真係做返自己

姜仔首愛情簽證有冇機會上chill club表演
如果國語rap個到搵隊長老虎仔佢哋嚟唱都幾正

你終於明點解話佢係本色演出 閪面契仔唔係浪得虛名㗎

好撚on9喎佢
綜藝節目就係咁架啦 要認真我就去睇比賽啦

同埋alton anson lo佢地都埋去say sorry
佢仲要閪口閪面
阿神 chris3都笑笑口 話小事啦

你肯定要隊長rap國語?

笑死突破盲腸

笑死

gchi

佢地之後有講番 因為個陣係第一次拍mg
大家都唔知要點樣 要認真定有啲節目效果好
之後先捉到要放開咁玩

頭先追完之前ian日本mv話姜糖個幾段post，轉個頭俾我見到ak話呀jer有瘋狂粉絲，屌佢兩個唔怪得咁好兄弟瘋狂？我親眼睇到jer grp啲人都算幾正常喎 又nice 題外話 好怕fans會嗌啲好kam既名 打晒冷震

佢咁答既話同直線話俾人知其實有刷票現象無分別

好𠹌慘 佢由造星1到而家都好隱形咁就算有佢參與既環節都無乜鏡頭 而家仲要拍戲喎 都仲係咁究竟咩事

新入坑朋友仔用曬角色名好QQ
係咪12個名好難記
唔緊要 去睇造星1

好想睇隊長我支持你

不嬲fans入面柳柳粉出名自律高質 好欣賞
相反想知話人瘋狂粉絲嘅😊 想問你fans果皮姐肯出嚟道歉未屌人fans咁大力 顧掂自己嗰啲先啦😊

鐘意佢打口語多好多

記得睇埋星1星2

903上榜歌個list mirror得ignited,即係下星期投票冇得揀reflection了 都好 幫大家揀埋唔使煩

男排有出現既都盡記架啦
黎緊會睇返

暫時最深刻係阿神 chris3同tiger仔

好忙好多野睇

Chris3意外地無對白到俾大家記住佢慢慢煲片啦入坑真係好幸福架
12月鏡仔仲有好多搞作 會出第一隻大碟 有兩周年扭蛋活動 有綜藝 有頒獎禮

竟然係Chris 3有深刻印象 仲以為佢冇對白會俾人忽略有眼光呀你btw完左造星3亞神（呂爵安）套膠戰就播真係要密切期待

正常啊 reflection係上年都入咗圍唔會當係今年啦
鏡粉all in ignited

呢度好多新朋友
證明團劇真係會吸客過團綜
快啲開多幾套劇俾鏡仔啦mon post嘅員工

好感動

想睇

未來見都橫跨兩年啦唔關事嘅

見到咁多新粉覺得好羨慕，可以有咁多嘢追返黎睇
星一、星二、MG1 & 2

仲有電台節目《Mirror頻道》

噢咁903可能想唔計數啦

突然發現蝸牛冇得投合唱版 咁啲ap係咪會跌曬落😊度
如果係真係DLLM

aw god 姐木腰堆 典影里面
禾的嬸清撈pay

因為男排而入坑左，發現有好多嘢追好幸福，想問有無啲咩舞台係一定要睇㗎？

呢個必睇

隔離男排post飛過來say hi

公認最佳

就嚟有得攞碟 好期待

Chris 3冇對白到令人深刻

劇易入屋 同埋男排題材幾好 青春熱血
歡迎各位新朋友

仲有入坑必備倒數show

鏡圈歡迎你

J極唔厭

契仔都有做condom嘅一日

暫時最好j就係上年澳門跨年
不過我諗都係因為追得耐見住佢地唱跳
由成pat野到今日見得人個種成長而興奮感動更多

齊人舞台真係唔多 下年中希望開到演唱會
團體野首選 MG1,2 mirror頻道, 一堆今年既團體宣傳game片, 兩周年yt live

係 唔經唔覺就踏入12月啦 就快有專輯j 有扭蛋玩
為新入坑朋友仔介紹 鏡粉等足兩年嘅大碟其實鏡仔啲團歌都幾好聽

Sammi演唱會嘉賓!!!

我覺得前幾日個表演都值得睇

佢地一直都係出緊single?

一直都係齋出單曲

係呀 總共有六隻團歌 全新都係single嚟
有興趣可以去 #1 搵嚟聽

睇最新鮮lee個啦
冇對白既Chris 3唱得好好

痴線好好J
BTW佢哋係咪冇出過碟，好想買碟G持

預訂期過左喇
黎緊12月22出碟
希望你之後會係cd舖買到

估唔到我睇造星3反而係入mirror error坑
不過我迷契都係唔敢入嚟啦

好想佢地多啲job,證明香港娛樂圈未死，佢哋真係有talent有heart
應該話要轉型俾多啲新血入，唔想聽到老都係陳奕迅...

發現左jeremy既光芒 原來佢唱歌穩過好多成員

Chris 3技巧唔係特別好，但佢真係唱得好穩
如果個收音再好啲就好了
不過都好正

哭𠹌左

我都迷契，預咗收負皮

我哋圍爐

say 個hi

我已經睇晒牙契啲黑料都繼續迷契

契果隻閪用言語係表達唔到
你經歷過果段時間就會明

前傳
好後悔星1星2無追

可能真係因為我冇經歷過，不過睇佢近期嗰啲又還好，可能係改善咗呢

星2 B組 教主edan jer真係超圈粉

巴打你回頭是岸

追返星一星二啦

終於有返

我就係星2俾教主吸咗入坑
後悔冇睇星1

準備追 之前都淨係睇viu YouTube upload嗰d

歡迎大大力恥笑呂爵安 兒登好靚仔啊

呢個第一次聽呢啲咁無厘頭一定係爵安個腦自己諗出嚟

我都半棄冇咩mood追 可睇可唔睇咁
上年星二晚晚追足全程live po真係好開心 仲入埋坑

首歌都夠新啦 第一次聽

聽到你咁講好感動 證明我地一直推鏡仔俾路人識係得架
佢地真係值得大家望多眼

放心 我覺得會買到 就算唔上架 都一定有人放

星1必睇
精舞門
Talk dirty

星2直入edan坑 今年jer solo又係超圈

佢地真係好值得有多啲人認識，我相信佢哋會可以成長到，啲人問你香港有咩明星，大家都會好自豪咁話有mirror

連登黑契係由ianology事件開始
根深蒂固
不過近期佢好兄弟好似取代左佢地位

啱啱睇返星1係feel到有嗰種育成系嘅快樂，好容易比當中啲參加者吸引，但星3係好drama，好似日日都鬧緊交咁，鬧交都算但又交唔到貨，又冇乜邊個特別吸引

咁都要佢持續咁衝出嚟柒
先可以維持到咁耐嘅

大表哥都可以改觀啦

其實星二已經係drama得好難睇
雖然星一都有drama
不過睇落都仲有參賽者真性情果種熱血追夢feel
星二已變質

J咗好多次

佢好兄弟仲有admin助攻

同意 上年已經好多不必要嘅節目效果
但係上年b組都仲有嗰種熱血追夢嘅感覺
今年係一組都feel唔到

好感動 我最期待嘅畫面啊

又諗返起上年😊退賽退個位俾tank

新人留名
早3個月開始鐘意mirror
未追晒星1 想問各位有冇咩片必睇

中意edan嘅話一定要睇mirror go第一季，造星2 B3，台灣文西Only You，今晚瞓酒店
Btw你個名

Hi歡迎入坑
睇你個名就一定要推個po俾你 禁開相簿有你需要嘅片同相

早排就係睇完mirror go 第一季比edan吸引咗
btw唔好剪我

好型呀兒登

見到小美話edan dm番佢
咁親民嘅

痴線 勁型

兒登真係好親民架慢慢了解佢啦

爵安睇到你個名實笑死

唉屌 每次諗起都打冷震 好撚尷尬

兒登網軍歡迎你

仲要睇埋Edan d live好正

你慢慢再發掘下Edan 佢真係超貼地

吓？？？佢會上連登㗎？

幾時先輪到大仔圈新粉

係咪佢係MG西Anson Lo面？

係

等有節目拍既時候
應該2048

留個名
edan 世界第一

我嗰陣都覺得佢好小器 有一段時間唔鍾意佢
不過而家又覺得佢冇乜嘢

有冇link

唔該絲打

想問計哂畀佢的話係咪會金

屌契仔搞到成件事勁撚老尷 當時搞到本身幾中意教主既我都滅滅地火好彩而家無事

綜藝就係要岀術先好睇 所以我先覺ian好小器
男人老狗咁撚認真 人地say晒sorry都仲西

其實認真玩係好事 但搞到咁真係隔住個mon都尷尬不過佢地又真係第一次拍 當唔識野囉

係咪好多人去咗煲MIRROR GO 1 見上咗viu個熱門榜

男排女將應該吸左好多新粉 包括我

加埋唔少睇星3既得閒就追埋星1,2 又係關MIRROR事 係有啲估唔到MG1上埋黎

認真還認真 但人哋say埋sorry都要繼續閪就真係好撚小氣 睇到人好尷尬 第一次拍都係咁話 更加睇到係個人嘅問題

放心我都幾肯定你喺度多幾個post就會轉投其他仔仔嘅懷抱

講得緊係要俾埋link人直接j啦

私心再推薦Sway同夠了

我都係因為talk dirty先留意anson lo

Hi!! 新人留名

咁我其實最中意Jer嘅

教主跳唱真係識發光 charm到無法抗拒仲有星2啲B1表演但有條廢契同支那坡阻撚住

新劇33唔係都係臨尾先出咩？

我都係.....我睇晒都只係覺得佢衰無pr 仲好迷佢
圍個爐先

但正正因為咁先睇到進步
追鏡仔其中一樣感動就係睇到佢哋進步
咁多位新fans如果追返星一/MG1嘅話相信都可以睇到佢哋進步 有住一樣嘅感動

完全認同

契仔難頂d 定😊難頂d ?

其實佢出少句聲真係可以令佢冇咁乞人憎
仲要依排佢好兄弟😊係咁衝出嚟柒
又屌隊友又屈人又周圍擦鞋
啲焦點落哂😊度都冇人理契
btw果皮幾撚時道歉

合唱ap 應該係計1半嘅
jer 新人金走唔甩 呢個唔洗擔心
**903 調位雖然係常識 但新人有一首冠軍歌係少見

我覺得MG係令到我發現到其他仔有幾好
(淨睇星一我只係鍾意姜b 好鍾意佢係個台嘅感覺 無人能及)

之前mirror頻道有話
老虎係佛系
皮皮係如來佛祖系
隊長係重要既事先會嬲
😊就乜都嬲

睇返每個攞過一首冠軍歌嘅新人都係新人金
如果專登調俾😊就知咩事
不過都唔出奇 之前viu都調mirror個獎俾契

903 由冠jer 已經代表😊冇行架啦

生力軍金就一定係牙柳

今次真係幫老虎吸到好多粉
本身老虎比較靜 又無solo又冇job
團歌次次都係得一句 好難留意到佢
但阿檸呢個角色真係好突出
真係好難留意唔到佢

你說出個重點來

唔知
見到如果ap俾哂😊佢會拎銀 勁驚會調獎
教主起碼都係用跳唱歌手嚟sell 😊有咩特點

調金畀😊都應該唔會
但驚教主由有變冇

到底教主會比咩驚喜

其實最歌mirror係咪會攬炒

最歌競爭咁大 比起最組仲難 入到5強當贏咗

個競爭唔係指出面 係講緊自己堆仔個十幾首互打

攬炒係怕10強都冇

糖應該會投到一首入最歌
其他就睇造化

認同 所以要睇唔使投solo歌既鏡粉會唔會團結all in ignited啦
入五強已心足

老虎嘅氣質 係最吸引人的地方！
真人仲要一睇就知道好有禮貌同家教！

全憑有你這一對手

雖然真係好多人識焫x6著
但ignited首歌真係好撚柒
想投返reflection
One and all佢哋唱現場又會炒

虎

KT:一起相聚
Alton:一起鬥咀
AK Jer Edan:一起經歷壯舉
ALL:到哪裡始終你我緊隨

Jeremy:一起等待
Stanley:一起喝采
ALL:一起經歷時間的比賽 哪用感慨

Tiger:誰像你我 Stanley: 未說出口
Frankie:亦聽得到
(AL:藏在眼中 只得你望到)
Ian:困惑也許 未必解得到 卻令我知道
AL Edan:總會變好

ALL:沿途高低伴我走過
同考驗與消磨
Jeremy Lokman Tiger Ian Jer AL KT Alton:假使我
Stanley Frankie Edan AK:疑惑過
ALL:你看透我竟比我多

Ian:如不安伴你經過便能硬朗
ALL:We are one and all
從不分你跟我

Lokman:一刻感動 一起抱擁
Stanley:一刻騷動
Jer:誰熱烈跟從
Alton Stanley AK AL Jer Ian Lokman Tiger:回味片段各種
ALL: 總使我動容
AK:那熱血的說話
ALL:還熱烘 AK:嗚嗚嗚嗚

ALL:沿途高低伴我走過
同考驗與消磨
Jer Tiger AL Lokman Ian Alton KT:假使我
Stanley AK Frankie Edan Jeremy:難受過
ALL:你看透我竟比我多

Edan:如不安 伴你經過 便能硬朗
KT:We are one and all

Alton:你共我
Frankie:對或錯
Tiger:直說的
Lokman:或過火
Ian:甚麼都可相對 才是叫一夥
AK:我看到是你
AL:從你看到是我
ALL:彼此不說仍清楚

ALL:沿途高低伴我走過
難得是你跟我
Tiger:交手過
Edan:磨合過
ALL:你卻較我 體恤更多

KT Stanley Frankie AK Ian Lokman AL Jer Jeremy:如光影伴我於
每夜同張望
(KT Stanley (Not Sure) Alton Tiger Edan Jer:給我 一點點星光)
Ian:明天怎麼到訪
ALL:這空間裡
仍不只我一個

ALL:We are one and all
從不只我一個

放假冇野做 好似未有人做listening 就試下寫番曬出黎
發現tiger同edan 唱既部分比想像中多 而KT部分比想像中少

虎真係好有氣質好特別

太長唔quote啦 上面咁勁嘅
完全唔覺tiger同edan多 可能都係合唱位唔多顯眼 冇計到係三個合定六個合
睇返live KT係冇想像中多line 可能又企邊邊位都唔多起眼
ian就真係最出嘅 一黎最多獨唱line 二黎又企中間位

Sway 02:00轉唱中文嗰段我第一次睇爭啲尖叫
啲表情好J到
聽返教主而家啲live會發現佢唱腔唔同咗
一路走來佢真係進步咗好多

新人留名
近排入左edan坑
已經睇晒台灣文西only you

呂爵安宇宙第一

兒登網軍歡迎你
可以追埋edan啲鳩片 yt片 ig live 今晚瞓酒店 MG1 MIRROR頻道喎

新入坑真係幸福

Jerb嗰句我第一次係聽到誰熱烈耕種
睇fancam兒登句solo真係聽到喊咗

唔係據說無reflection揀咩？
應該99% all-in IGNITED

btw應該都有少少出入
eg. 交手過 磨合過 應該唔係tiger edan solo 我見好多人好似jer jeremy都有唱
可以再逐個成員fancam睇吓會清楚啲

連我女兩歲幾都識唱焫焫焫焫焫焫著

上次每人有一句獨唱係咪已經係一秒間？

淨係知由一年前reflection開始就好多人都一秒間
已經好耐冇係首歌認真聽到曬12個人既歌聲

兒登網軍歡迎你有好多節目等住你睇首先可以睇返星1就會見到爵安慢慢進步直到而家嘅轉變如果想睇更多佢嘅演出可以睇星2除咗跳唱可以睇到佢另類嘅表演要睇佢搞笑滑稽嘅嗰面就建議睇MirrorGo、Mirror頻道、Edan IG Live仲有佢主持嘅《今晚瞓酒店》支持下佢另外，Edan有Youtube channel 入面可以睇吓佢彈琴佢惡搞同埋少少佢嘅拍攝日常希望你睇得開心啦絲打Edan有好多面值得大家慢慢發掘

造星一我咪埋眼聽以為係黎明唱緊

咁細個就做鏡粉

大家好有愛
睇左大部分兒登youtube channel嘅片
piano cover好正啊啊啊

Hello 教主
你做Bobby做得好好呀，睇咗十集見到你演技嘅進步，由chok住做得一個表情嘅Bobby變成真係做緊力圖專業調解員Bobby期待你喺台灣套劇嘅表現

我是你的人
一起走下去

唔小心加密咗
放多次

教主我愛你
Sway要J埋呢個rehearse版

呢個版本再放啲
白老鼠J到出血

星一黎明係肥仔

攞明有mon

教主好開心可以認識到你 睇住你一路進步 我會繼續默默支持你
一起走下去

教主你要相信自己係得㗎
我會一直支持你
一起走下去

MIRROR入面有好多(ff) cp名 fans自己開心吓

通渠 = edan jeremy

教主戴眼鏡真係

Jeremy同Edan

起源係星一十強嘅時候佢地喺美國訓練嗰時，Edan痾塞咗個廁所要Jeremy幫佢講渠

教主俾大心心都好正

神隊友

係咪即係9/12嗰集會播

呢個側面

張相好靚
終於有得聽 神隊友

終於唔駛再淨係聽純音樂
等咗好耐喇

張相靚到

咁會唔會派台

深色頭髮眼鏡霆

無錢拍mv嘅話剪返嬲排嬲將啲片做mv都得

終於等到 呢張相

冷衫眼鏡霆

教主

呢張真係好誘人

似琴日先影張相
件樽領同對耳環

當時作為路人睇星2認識mirror, 覺得Jeremy 同教主個表演最高質。不過可能自己偏向d中性嘅表演風格

又即開即食
呢個側面加埋道陽光真係

仲要個d草都影得好靚
期待佢之後po多一兩張

仲有太陽眼鏡同工人褲

仲有皮褸同西裝

間酒店咁貴 教主專登book嚟拍ootd
佢真係好好

情人節條片都似係酒店房,其實係邊 窮L如我唔識

我估係sponsor㗎
應該唔會突登俾錢book嚟拍條幾分鐘嘅yt片

睇返Q&A同情人節應該都係同一間房,如果同ootd都係同一間即係一次過拍三條 好勤力

美利酒店
今晚訓酒店林婷同dixon帶埋隻狗去個間～

契仔嗰啲solo位搵多一兩個墊底或者share 一段比 Jer 會唔會好啲
Fan cam聽佢把聲好薄，mic收得唔清

Chill club tune晒聲都係甩beat 正常發揮
同埋想問😊係咪覺得係咁喺台度鳩跳鳩跑轉圈好型

This on9 jai成個ADHD咁

而婆聽佢啲回答聽到成頭問號

11:00 viutv & fb live 激安百貨

有冇人見到😊好肉緊唱歌會覺得好尷尬

我都想問，佢冧女定急屎
「冰storm」不了

蟹子我就食得多

爵安應該好想試

佢d 表情又真係浮誇左d

可以入 talk星day個po吹水live

Viutv 99台 Talk星Day 逢星期日晚 22:30 (2)

佢要學下表情管理
柳兒由星一first round俾人話唱歌個樣唔好睇
到而家改善咗好多
但而家😊唱歌個樣仲醜過星一唱歌嗰時

啲come on同hey唔知做乜鳩 睇到人好尷尬

首歌其實好聽, 不過我覺得姜B或者教主唱會正好多

個節目冇觀眾喺度就有啲老尷

睇gif唔夠喉直接去片
教主一二三四五六日都係咁好J

mon po教主/神隊友
連登訴求表達你知你深色頭髮係靚仔啲㗎

cam man心諗 不如你冷靜少少

岩岩先睇Instagram見到😊上chill club
講真既 唱又未唱得好 字又未咬得正
好心你就企定定啦唱啦
轉咁撚多個圈係到chok晒以為好型咩
剔透全部都係聽到的透 你係唔係痴脷筋

無因為聽聲都打曬冷震，驚睇埋樣會嘔

典型mk仔自high

Cls....

啱啱去聽方丈啲歌，好好聽呀 最鍾意迴光物語
真係有眼不識泰山 以前仲出post笑過牙姜似陳展鵬 我愛viu tv 睇到樂壇有希望了

美人你可以同時鍾意Jerdan我諗你會更加興奮

之前推過你睇水型物語都唔去聽埋jer本人好彩依家識都未遲

jerdan世界歡迎你

聽緊姜仔首一號種籽。。。 得罪講句，聽唔出佢唱緊啲咩，啲咬字真係對唔字

美人投入jerdan懷抱啦
唔好再迷契

初出道係衰啲嘅 今年啲歌good咗 睇過未 入面有edan

逐個solo聽緊，我其實冇聽過契啲歌 因為契仔狙擊手係我post留過啲改詞先聽過閪始 準備聽佢啲歌聽下咩料先

美人應該會極力澄清係迷魚

姜仔可以聽下孤獨病

屌真係仆街俾人當咗係桌腎fans 哭撚死me

聽緊呢首。。。

Spotify茅嘅

識聽一定聽live jer啲現場仲正 本身今年有音樂會架

唔好懶啦 jer唱過添 唔同感覺

之前都有人發現spotify無咗...
聽住youtube先

唔巧負皮我please
幾好聽。。。仆街

曲好好聽。。。不過佢唱歌冇咩感情咁嘅？薄聲版嘅陳柏宇

Ok

Viu竟然幫佢開音樂會 唔捧佢把撚呀

我係罪魁禍首

就係冇開得成咯依家連第三首風靈都無mv啊

Jer把靚聲再唔捧viu執柒咗佢啦

開始世間狂屌 不過呢首真係唔好聽，唱到讀書咁

開始諗如果jerb日後去間真正既唱片公司發展會唔會仲好呢雖然應該係好遠既事

美人又侮辱柏宇

佢係星二同b4組隊band比咗多啲人見到佢既實力

我澄有好聽嘅歌咩？

唔錯，咬字準過spotify嗰幾首 佢有冇份構思呢首歌㗎？

要狙擊me了？

其實普遍5個solo鏡仔既做歌自由度都幾大 由選歌到曲詞到mv都有好多idea係佢地提 有好有唔好啦

係咪即將要迷契

我讚曲好好聽咋嘛 佢唱歌真係冇感情，不了，勿屈。。。

我對美人咁好 點會呢

淨係記得有段片係佢對住個女主持講佢係處男 對佢認識不多

理性啲睇其實契仔係作曲作詞方面都真係叫做有啲才華

造飯謙話係姜仔想寫一首關於情緒病嘅歌
可以睇下佢ig~

唉真係要喊，就算真係覺得首歌好聽就等於fans? 聽咗佢首歌一次咋喎！？講咗十鳩萬次都話覺得佢唱歌冇感情，冇特別咩大感覺，對佢一無所知除咗魚仔（同埋閪），又點會無啦啦做佢fans ？？？

下？佢作曲作詞？

係，首曲幾好聽 詞就冇特別留意

感覺姜是個善良的人

好啦唔係就唔係 咁大反應笑死我

因為我真係唔係，哭撚死me
如果咁就叫fans，我做晒我喺娛樂台開post提過嘅人嘅fans啦
難道啱先讚方丈唱歌好聽、樂壇有希望，咁我是咪等於佢係fans了？

佢自己都有兩隻歌都係自己作曲作詞
閉目沉下去呀

原來行創作才囝路線？ 作到但係自己唱唔到係咩玩法

咁你要去聽下蝸牛
佢作曲但唔係佢唱
不過佢仲唱得好過原唱

得啦 鬼叫你日撚日係男排po吹奏轉頭又話唔係咩 點知你原來咁追星

我信咋男排po啲人唔知信唔信

聽過啦我覺得幾好聽，之後慘食負皮

😊+契好難唔負皮呀美人

但係姜B舊年嗰三首正過今年嗰三首好多

K歌路線係多人聽嘅，嗰日同啲朋友傾開佢哋都有聽過呢首，但唔知原來唱嘅人係mirror成員

聽Live就⋯

暫時聽哂，孤獨病同蒙著嘴最好聽 我仲以為佢solo會係舞曲添！

原本有首跳唱plan咗去韓國拍mv
因為武肺推遲晒
姜跳唱都好睇 好有壓台感 有興趣可以睇下呢首

我最中意一天多一點同一號種籽, 孤獨病反而係我覺得佢六首歌裡面最麻麻

我反而覺得一號種籽個live版其實幾好j

有牙波喎 佢喺男排裡面幾得意

一號種籽啲咬字聽到 啱啱youtube聽完歌下面有佢段訪問，咬字好lur仲衰過唱歌 即刻熄了。。。

其實啲人成日話佢咬字有問題我真係唔多覺 可能我本身唔care呢樣嘢

就拎佢其中一首歌嚟講，傳說個說字已經唔得啦認真 「墮進遠觀是海的xxx」？？ 冇聽過啲歌詞咁聽

我真係聽唔出個問題喺邊

美人記得聽埋牙波Anson Lo啲solo再俾下意見啊

佢今年出咗兩隻跳舞歌
加1首叫《角落生物》嘅慢歌

快歌建議連mv聽因為佢算視覺系

牙波有mon po佢會接受意見再繼續進步

嘩唔好講到我俾意見咁大頂帽 街客聽下歌分享吓感覺啫，咁樣我一陣又俾人鬧啦
Me不嬲就唔聽開跳唱歌手嘅，不過上面好多句show me嗰首好似太多「show me」 ，下面嗰首R&B反而有驚喜，鍾意呢隻曲風，首歌幾洗腦，跳舞感覺會壓到台。同劇中感覺好唔同！慢歌角落生物就有啲牙醫嘅feel

教主我都最中意burn out

Loop緊了

放心我唔會屈你係牙波fans
Show me嗰首叫《一所懸命》
牙波有份參與作曲
R&B嗰首叫《Burn Out》佢自己填詞嘅
佢偶像又真係牙醫
同埋佢本人成日唱牙醫啲歌
可能有啲影響
牙波未出道之前係跳舞老師+專業dancer
一上台跳唱就

香港要行跳唱路線真係好難，呢十幾年數得出嘅跳唱快歌五首都冇呀陰公，一係郁啲就俾人話偽韓，唔係咁多人會留意快歌的，牙波加油

唔好意思一撳落條片冇名唔知叫咩
呢隊人咁癲嘅咁多人自己填詞作曲

正解
牙波加油

講起快歌，諗起（唔知有冇10年前）屎塔肥首no one knows 仲有印象嘅快歌已經係咁耐之前

10年前
快歌喺香港market真係好難搞
但明明係world trend
所以更加希望佢可以成功

好開心介紹到啱聽嘅歌俾美人

所以真係好欣賞牙波堅持行呢條路 喺香港好難行支持牙波

但如果人哋一say sorry佢就即刻笑騎騎
我又會覺得佢好撚假
寧願佢繼續閪 咁會真實啲

聽音源冇用 識聽一定聽live
better me演唱會嘅每一首歌
Anessa嘅一秒間

隻舞又好睇又有教主最擅長嘅英文rap
雖然個個都話啲詞奇怪 但我又覺得幾上腦
聽咗一次個腦已經係咁吹熄

公海講香港樂壇個post
講mirror竟然有過千正皮

咁都唔係淨係講Mirror大家都想支持下廣東歌

真
廣東歌一定要支持

但由出道開始係連登講mirror基本都收海量負皮
見到過千正皮好驚喜
鏡仔加油

好開心 努力係有回報
廣東歌就緊係撐硬

以為自己去左平行時空

係公海就唔好踩得咁大力啦

真
無論係邊個都好 只要引到街客注意
最後願意睇吓mirror啲live又好 搵啲歌嚟聽吓又好
做大個餅 對鏡都係好事

鏡仔出頭天

終於唔洗俾人話九展天團
希望出多啲高質歌等鏡仔成為香港天團
嗚好感動 好叻仔呀你哋

好滾動

第 3 階段投票 投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後 10 強
2020年12月7日至12月11日

鏡粉投選 MIRROR - IGNITED
姜濤 - 一天多一點 孤獨病 蒙著嘴說愛你
陳卓賢 - 正式開始 鯨落
柳應廷 - 水刑物語 迴光物語 風靈物語
盧瀚霆 - 一所懸命 Burn Out 角落生物
江𤒹生 - 特登 蝸牛 金星女孩

溫馨提示 可以直接係搜尋打歌手/歌名搵投票 目標為推MIRROR入最後五強

迷丈兼迷柳喇

平心而論覺得Jerb live都唔算好穩之前都成日走走地音或者上唔到真係要練下ian live係如果係狀態好嘅話其實都真係唔錯不過佢都係高音走所以其實兩個都好睇狀態兩個都要好好練下唔想為屌而盲目捧Jer希望鏡仔各人都知道自己不足有進步

ian同jer上星期個live幾穩
反而其他人唱ignited又甩beat唔啱key唱錯歌詞
大家只係focus佢地兩個唱成點
但我覺得鏡仔全部人唱成點比街外人既印象更緊要

呢個真溫馨提示咩笑ak屌ian呢啲真係唔好咁大力踩難得留意mirror就算係留意邊個好都對成團有幫助唔好一嚟就自己人趕走晒人哋啦

預期成日將佢兩個比嚟比去
不如sell多啲街客
佢哋兩個行嘅路線都唔同
而且mirror最缺乏真係街客嘅支持
無謂因為fans互片趕走一堆人

希望遲d會多返d show俾機會佢地攞返經驗食得住個台
下年唔係新人就唔會有咁多人包容㗎喇

上年最後無投俾鏡仔 今年要推ignited入五強爭氣

睇中邊個入黎架
係咪男排呀 分享下

追晒 Mirror Go 造星1 未

多咀安

安去度邊都係團欺狀態
肥仔一定開心死啦 做老公

Jer聰明Edan見到應該笑言不如

但其實論音域 jer 係屌打 牙契
牙契有自己唱慣嘅音域 一超出咗就好易走音 聲底亦偏薄 所以佢適合唱抒情慢歌
但係 jer 音域比較廣 多啲style carry到
慢歌 band sound 爆上高音都唔係問題
仲記得演唱會佢唱王妃 唱得好驚艷

其實 姜濤 知道自己好多不足架
亦好接受批評
佢係會力求進步既人
你可以喺YouTube 下面留言指正佢
例如 你覺得佢邊句咬字唔好
佢一定會睇

Jerdan 粉必睇
甜到糖尿病

造星一睇到依家嘅感受
柳本身把聲靚、有感情同音域廣先贏一半，但另一半就差在表演緊張易走音、開首甩 beat+記錯 key、咬字、忘詞幾方面

Ian就柔情慢歌一流
但去到音域廣、轉音、跳唱透氣呢啲位就要惡補
同埋可以試下其他歌路，《背伴》係一個幾令人意外嘅嘗試

比你咁講一講要即刻搵返出嚟比個正皮

留名佢po story tag柳兒

好想大家都對佢好啲
尤其viutv...又諗起蒙着嘴得佢冇得上時代
但一有咩事就俾人推出嚟擋箭
仲要啲歌永遠上唔到903
得21歲仔行到呢一步已經好叻仔
仲要心態冇變過 好純真又努力

拿唔好話我係佢fans啊，琴晚聽佢啲live（吒叱同翻唱一號種籽）我覺得幾好喎 除咗冇咩感情之外啲高音都上到又穩。。。

聽過，好正

除左星1未追 其他都追哂 連mirror頻道都追埋
之前睇星2先知有mirror
同埋好鍾意牙柳 性格好好
而家中左Jerdanson 毒好鍾意睇佢哋互動
呢排好鍾意睇返教主個sway同埋jerdanson個mario
比較之下覺得星3真係好唔掂
仲有咩好介紹 mg 我已經重複睇過好多次

有冇睇下佢哋d live呀有時會講下大家相處同埋爆下大家啲嘢再分享吓自己野

新人穩定度有待進步都正常
唔否認佢哋兩個如果狀態好嘅話真係幾唔錯
但真係好想好想好想好想佢哋全部一齊進步
唱得好啲 多啲街外人欣賞
佢哋真係值得更多人睇到佢哋

Edan嘅話可以睇佢fans幫佢整嘅呢個youtube channel睇番佢以為d live

去埋 d仔仔Fans Club開既IG
可以追埋以前仔仔個人開既IG live
亦好多互動live岩你J

想睇牙柳笑返佢多嘴

Jer嘅呢到

教主嘅就呢到
不過佢早一兩個星期個channel俾人封左而家仲重建緊
要等下先會齊d

多謝大家
我有成日重複睇edan live
好鍾意edan扮柳講喂呀
私心希望upload返教主chill club一所懸命live
粉紅色西裝
我發現我鍾意畫臉三人組

姜既呢度

Spotify冇孤獨病

我好鍾意一號種子 好岩姜b
我愛你呀姜姜

真 diutv簽mirror 個個都好有potential發展
但又冇宣傳乜撚都冇 得d fans支持班仔
鄧佢地唔抵
(我覺得佢地會簽diutv可能真係因為全民造星令到佢地多咗人識 報恩嘅感覺)

有d咁嘅事？

我都覺!!!!!!每日睇幾次

真呀簽晒成隊mirror返黎
根本12個都可以行唔同範疇
有跳得有唱得有綜藝感既又有藝術感既
求下ViuTV發掘多啲佢地既才華啦
仲要全部都咁後生
好似男排女將呢啲青春劇咪岩晒佢呢班後生仔

但jeremy都穩陣wo

所以咪以為ian唱live穩陣 但其實穩陣嗰個係jeremy

Agree

你個名有聲
教主sway係入坑作

幾日冇追post 好多新朋友
多謝大家留意Mirror 佢地出道兩年 仲有好多嘢進步緊
希望大家多多包涵 支持呢隊咁正嘅港產男團

BTW 姜家軍小小推介
姜B音樂會嘅跳唱真係好好睇
開場 超級冠軍 MYM

NO JOKE

我懷念的 姜B唱國語歌其實仲好聽

難得一遇 呢首廣東話都唱得好好

另外可以了解下姜B其實傻更更 好得意架
平時傻傻下 一講到食就好精神

同兄弟一齊時就會派膠

亞特蘭提斯

開咗mirror go 嚟睇
第一集edan 就遲到

真
除左一出道個陣asap唱唔上之外
一解決左個信心問題jeremy d live係最穩

去咗啟德Edan係MG真係好好笑呢幾日好多新朋友搞到我自己都睇返MGbtw之前成日話佢遲到佢而家已經改善咗

agree!!! jeremy真係好穩定 輕鬆上高音
希望佢下年有solo啊diu!!!!!!!!!

睇嚟好多人都因為Sway而入坑

佢做綜藝真係好好笑

如果想睇教主現場表演呢度都好多 平時啲訪問同電視節目就睇返fc (要等佢哋慢慢upload返)

佢ig 啲相j死人
好緊張唔知有咩新嘢

高質

為咗你哋尋晚句”冰storm”特登追返chill club
而婆個樣笑到我

契仔係咪跟屎盤男朋友train肌

咁快upload返咁多真係好勁

佢哋好似識咗好耐應該係之前一齊打排球

係咪拍cover mv
佢之前生日live話cover 6首,一次過放上yt
會搵jerdan一齊cover
會cover acoustic Burn Out

咩係冰storm我特登睇返Ak琴日條cut 唔知點解諗起娃娃愛天下睇到好尷尬成日以為自己好撚型 首首歌都無啦啦comeon come乜春

嗰段係愛情簽證申請，唔係孤獨病喎

咩係冰storm呀 淨係睇咗果皮youtube段clip
佢喺啲三角形行出喺已經尷尬到爆 加埋啲comeon ha hey同埋尷尬chok樣真係搞唔掂

膠左撈亂咗兩首歌對唔住姜仔

Reflection 好正
鍾意英文嗰幾句
Btw 一次過thank you哂大家咁多

佢同而婆座低訪問嗰陣想講brainstorm讀咗做冰storm，仲好口齒不清咁講首歌個background講到而婆個樣飛咗上太空咁（應該係唔知佢up乜春）
同埋啲台風真係好老尷

講起遲到 Tiger扮嬲鬧Edan好正
誠意推介俾各大新入坑朋友
man爆阿檸 Tiger演技100分

教主英文rap

你連mirror頻道都追埋已經好勁
啲仔有好多無聊嘅膠片係ig/story/yt 追曬公海嘅野 你就可以升lv去追啲仔tg谷入面嘅記錄/錄音/對話/圖
啲仔tg gp除咗大谷日常吹水用之外 通常都有另一個gp放記錄 可以去J吓

自從出道個期之後 都無再聽過佢地話遲到啦 無得睇佢地玩人

係 開頭一呢個感覺
之後先有返 Karl 叔叔作品嘅風格

係 其實鏡仔啲歌真係要睇live 個日全場大叫 焫焫焫焫焫焫著 high到呢

佢講緊果首應該係"愛情簽證申請'"其中一句''我被我的粉絲要脅 "姜有解釋過有人提過佢用呢句怕唔係咁好,驚好似話FANS咁樣,但姜自己覺得可以用,所以照出

MYM No Joke 真係日j夜j，頂唔緊
台上型 台下可愛
姜姜真係太正 好愛你啊

咁都有討論過要唔要既

開場MYM 第一日7/11最好睇
好鬼死鍾意佢嗌：Now~~~
唱歌Overall 就7/12第2場唱得好啲
但No Joke就尾場7/26
佢果句「下次紅館見」

姜B約定你紅館見呀

同埋覺得Ian唱英文歌好聽過呀jer
因為呀jer英文咬字真係差啲
但係jer感情嗰方面真係無得輸
我自己最中意佢cover無忘花

睇緊MG1泰國嗰集 成班仔著住拖鞋喺沙灘行又玩浮潛
好青春啊

呢排播緊造星三 覺得唔好睇
走去睇返造星一 結果入咗mirror坑

造星2同造星3好似都係幫鏡吸新粉

睇返造星一好大對比
鏡仔進步咗好多

Btw 想睇多啲lokman野 有冇推介

無聽過咩 造星2最大贏家係MIRROR

無可否認花老母呢一著行得幾好，我都係星二入坑

咁charm點抵擋啫

鏡仔會唔會上造星3?

會係決賽表演 12月26號

應該唔會掛已經拍到去尾聲了

期待新鮮嘅鏡仔
應該會同星三班人好大對比

但實際上 星三好大部分嘅人都係MIRROR嘅前輩

真 我連住星1、2睇
星1冇乜感覺
星2 好charm

星一得姜濤表演impress到我, Anson Lo嗰陣同Lokman肥仔叫做跳舞好勁, 嗰陣已經勁憎AK 星二發覺Jer同Edan都唔錯, 尤其阿jer唱歌仲正過ian, 不過佢自己啲歌唔啱我心水

最記得肥仔同dee 哥
星1 因為賽制問題 好多人一早被foul
好彩被花蛆揀返入mirror
應該係花蛆做過最好嘅決定

真
還我Anson Lo個期
初頭以為教主會從此完左佢嘅演藝生涯
好彩最尾mirror有佢
見到佢由30強out行到今時今日真係好開心

一開始淨係覺得姜濤叫唱歌跳舞都唔錯, 肥仔Lokman跳舞好勁唱歌都合格, Anson Lo嗰陣就跳舞勁唱歌廢(依家進步咗好多) Ian唱歌都幾好, Edan最surprise係決賽拉小提琴嗰part, AK就無論外形定唱歌跳舞都唔撚掂, 星二發覺jer把聲正之後想佢唱翻啲大路歌多啲

嗰陣A組劉美君排嗰啲表演真係唔啱我口味, 堆人好多都冇乜特別但係又比佢哋-6入到去, 反而B組多啲勁人就foul走咗

星三班人
真係要重新定義咩叫出咗道 咩叫artist

星一最好睇係一班有夢想又熱血嘅仔仔
星二最好睇係仔仔成長咗做咗Mirror之後究竟係點
星三最好睇係彭秀慧同林二汶

但係星3真係睇到點解呢班人大部分喺娛樂圈都咁霉 成堆撈咗咁耐都甩皮甩骨唱歌跳舞做戲冇樣得

但劉美君發掘到駿駿另外一面
始終都多謝佢嘅
駿駿妖雖然唔係個個受 但真係好正

jer 其實不防唱啲大路K 歌打咗入市場先
應該會易啲入路人耳

同埋星1救返Jer係佢最好最明智嘅堅持

可憎花蛆啲上契眼光都係咁差

唔會想自己粒仔上佢契

但簽完唔捧一樣嘥咗
2 難

啱呀佢依家嗰個咩三部曲公海好多人吹奏但係我就麻麻 佢唱翻啲大路K歌應該會幾正

但觀感同素人分別唔大

仲有卓韻芝
見冇睇開造星嘅friend都識唔好啦

首推係決賽芳華絕代
個陣真係頂峰

講到隊長特色 就緊係普通話

仲有呢段微電影都可以睇下

最後最後一定要睇狂舞派
期待下狂舞派3應該1月上

香港防癌會微電影

ps. Mirror ig唔會po呢啲架

有啲嘢真係冇對比冇傷害
利申都係星2入坑

衰啲講句 紅唔起真係有原因 真係滄海遺珠嘅其實唔多

隊長普通話
超期待狂舞派3 一定狗衝

牙Fred好似之前係垃圾cctvb啲歌唱比賽到紅咗,之後又變返半紅不黑

睇隊長點可以唔睇西遊記

熱切期待狂舞派3上映

好彩mirror唔洗玩星3
唔洗同啲女人攬頭攬頸
星3真係好悶 睇睇下已經冇睇
覺得有女人好悶好煩
但唔知點解好似星3最多人睇

唔會嘅有大家係度 ff造星十班仔做導師仲好啦

可能點都有啲熟口熟面之餘依家啲人留曬喺屋企抗疫

星一個時viu都唔多人留意 到好後期先爆姜b出黎都係好小眾
星二撞正日日出事 大家唔係晚晚唔係屋企 就係睇live 無心情去睇去笑去share
星三算係食晒前兩季fans 加埋大家悶足成年 依家又困屋企 個個都想搵野笑吓開心吓

造星真係講天時地利嘅

《男排女將》神隊友 神隊友合唱版

痴線架！！！有合唱版！！！！呂爵安你仲要彈吉他

場面好溫馨Edan仲要彈結他

如果錄音質素高汁少少就好啦
好啦 viu識出番個合唱版俾fans我應該要心足架啦

呀~我竟然唔知edan識彈結他
全能edan

最後嗰part合唱眼濕濕起雞皮
聽得出edan好俾心機練 咬字好清楚
柳兒嗰度加哂分 好warm

mix得仲差過youtuber home studio

雖然好想聽教主版,但係呢個好正

順便貼翻駿駿youtube 俾新粉認識

暫時得一首cover 想見你
新嗰輯相唔知係咪拍新cover好似好正

好似第一次咁清楚聽edan領唱咁大段 真係仲有好多進步空間嘅 咬字啊音準啊
唔只佢 大家都係 仲有首歌唔後製直出音源係想?
anyway 俾我喊咗先 仲有viu啲次序成日想點 教主正式音源未出又出咗合唱片先

十個仔仔都有份感動

我都想做導師助手都好呀

真
呢個畫面好正

Alton同老虎仔有新節目

都拍咗一段時日咁

好滾動呀
Raw得嚟好純真

J 出血，好喜歡好感動唔知邊集播

same here

姜son上chill club

same年頭電台聽到水刑開始

終於 喺Chill Club 見到姜B
等左好耐啦

我就係要依啲啊！！！！！係姜son啊

媽呀 姜son呀 我要喊喇

教主咁樣我真係搞唔掂呀

今日個頭set得好靚

姜son

教主：帶你地行去廠條路

(六七步)

教主：行完啦

好得意

教主錄CC加油

吸吸吸吸吸

真係搞唔掂（氧已缺）

仲以為佢上次開完伊館show返公司係錄CC添

好靚仔 搞唔掂啊

最近好唔真實 追鏡仔追到好似日日過緊節咁 明明前一年好苦

係囉

唔知會唔會唱BMG呢

I know that feel
仲要身邊開始多人睇viu
而家除左星期六日日都有鏡仔睇
好幸福

係就發

連身邊無睇開viu既都問我 星期日晚直播個個係咪你鍾意個個黎 話依家認得佢 感動咗 仲會開電視睇男排

喂呀 係就開心死
姜son做咩都好好睇
姜Son is True Love

一樣
有fd同我講話Bobby好qq
追左鏡仔2年 終於等到

想了解Lokman多啲仲可以睇埋之前拍嘅Q&A

台上嘅佢好型 台下嘅佢都好好

芳華絕代世界第一
每次前傳，隊長都係最好睇的

因仔終於有主持做

好想係電視睇到BMG
終於等到教主上chill club唱角落生物
仲要係姜son 一齊上
中左獎咁呀

viu咁生性好唔習慣 幸福嚟得好突然

我最期待嘅畫面 久違了嘅BMG

你唔好俾咁大嘅希望俾我viu點會諗到呢啲嘢

但如果有就好啦

自從One and All之後日日都好似過節咁無嘢好鬧，日日都過得好幸福

希望ViuTV繼續生生性性

係咪播完男排又啱啱好到攞碟嘅時候 好唔真實

幸福來得太快，有點難以想像

老虎仔

我都係d friend都開始認得Edan同知道Jer d歌

the clock %&#*@ the clock %&#*@

珍！ 希望Viu Tv今次真係百屌成材

係男排播完 就到膠戰

覺得無

如果加埋隊長 三個一齊做就好啦

我d friend 都認得edan係搞笑擔當 電視劇真係好易入屋 係就係遲咗少少，但係遲到好過冇到啦

好幸福嘅聖誕節

Q&A睇咗 Lokman 性格好好
快啲增肥啦 依家太瘦啦

姜son is real

珍啊仲要見到啲仔ig followers升得快咗

隊長呢套衫真係好似紅蘿蔔 同台上嘅佢好唔同

戴綠帽

呢排勁多source可以睇
好正

你個名

diu tv有冇考慮比多啲戲虎拍
覺得虎啲演技值得更多資源

hii

好多人排緊隊唔好逼

隊尾後面轉左直走

Oh my Jeremy

啫喱米今集又係得一個字對白
嗯又要比對手打到
到底幾時先會有多過二句對白
因仔都多過佢啦

補條yt先

好心你哋唔好咁痴線啦

咪就係爵安已經係我㗎啦嘛

柳應廷你好叻仔
新人金之後先係開始

好叻仔

深夜一推

呢排遇到好多假 ac
Messager/ig都有

我阿媽都追住男排嚟睇話好熱血
jerdan靚仔又做得好咗
仲會自己開電視睇激安百貨
鏡仔你哋嘅努力係會俾人睇到㗎

每晚都成屋坐定定一齊睇男排 阿媽都認得教主了 好感動 尋日仲讚牙波頭腦清晰叻仔

冇留意鏡仔,但啱啱search吓星3 manson
記得初期追po啲人話佢得9xx fol,而家2萬4
所以話綜藝又好拍劇又好
公仔箱依然有佢威力幫人入屋令更多人識
有電視台backup,效果好過歌手就咁出歌好多
viutv快啲多多利用呢個優勢啦
呢期因為造星因為男排
開始聽到街外人會讚吓鏡仔
真係好撚感動

其實未必係花老母本意 不過造星節目一日存在 鏡仔依然會係造星大贏家

903一陣準備報榜

最後十強top 15首

水刑物語

12月8日走勢速報 暫時十五強

MIRROR - IGNITED
陳卓賢 - 正式開始
柳應廷 - 水刑物語
姜濤 - 蒙著嘴說愛你

15佔4 好叻仔

推到jer入7強就知好多路人會投水刑

其實點解吹雞水刑 唔係迴光
迴光唔係冠軍歌咩

下次報應該係十二強

水刑坊間應該紅少少?

但始終水刑受歡迎啲 不論係Youtube views定外界嘅評價大家都係聽水刑多

迴光係冠軍歌 但見普遍3首都幾多人選水刑做最愛? 同埋jer好似都最愛水刑

3首俾我投都會係水刑

水刑

依家一定勁浮動 可以去投票啦

依家嚟吹奏星二
你哋記唔記得因仔同虎仔幾撚慘

咁就跟flow投水刑啦

從不吹奏花老母 唔係啲仔自己生性咩都曬氣

我都係睇定先投宜家決定投水刑推佢一把

我未諗到 睇多兩日先

一講起柳兒大家都係 一笑引我再次回眸
再加edan鄉音版又有助攻
我到依家都聽唔返原版 聽親都覺得有鄉音
水刑易上腦又有代表性 推水刑都正常嘅
不過風靈真係被遺忘

虎仔俾人當波咁拋
但依家阿檸令佢多返好多人氣 好感動

一陣唔小心踢走咗IGNITED就gg

風靈無mv
啱啱睇Joox個訪問bgm係風靈 同時間播下水刑同迴光嘅mv畫面 成件事好夾
真係好可惜

鏡仔內鬥嘅結果應該係團歌會冇咗

我都係鐘意水刑多過迴光

咩mirror係星二最大贏家
因仔同虎仔咁撚慘唔講
班仔要比班未出道參賽者評頭品足唔講
班仔要自己課金做表演唔講
任何一個鏡仔都唔應該被咁樣對待

講起就傷心啦 到依家都唔想睇番個一集

btw班仔要自己課金?

最鍾意風靈 日日loop
柳兒唱得最好係風靈
3部曲少一個mv真係好可惜
不過唔緊要 柳兒今年成績好
出年會fight到多啲budget做歌

我覺得水刑唱得我最好喎

真係好期待jer下年唱啲愛情野

星二記招講過星二係全民課金

記得班仔喺節目有講過服裝道具自己嚟咁推法即係都係夾份租studio練舞練歌

垃圾乞衣DiuTV你俾鏡仔底薪已經夠曬低，仲要同班無收入嘅星二仔一齊為個節目無限課金好唔好意思呀

記得班仔講話要儲錢先可以黎玩造星

我都最鍾意風靈啱啱viutv chill club又播咗次風靈

牙柳

含淚投咗 Ignited
始終想Mirror入圍多過solo歌入

ViuTV 15佔6

唔係5咩

計埋暖男爸爸主題曲就6
但呢十五首入十強都好難估

計埋暖男爸爸主題曲？